\subsection{Termen van visie}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Afbeelding} \newline
    Een raster van pixels met een kleurwaarde, in RGB(A), zwart wit of grijswaarden.
    \item \textbf{Features} \newline
    Een low level feature is bijvoorbeeld de kleur van een pixel, high level kan je het hebben over een rand of zelfs gezicht.
    \item \textbf{Feature extraction} \newline
    De features uit de afbeelding halen door middel van OpenCV algoritmes.
    \item \textbf{Raster- / bitmap afbeelding} \newline
    Een afbeelding die is ingedeeld in een raster met kleurwaarden.
    Iedere camera maakt bitmapafbeeldingen.
    \item \textbf{Vectorafbeelding} \newline
    Een afbeelding is wiskundig is gedefineerd, en dus oneindig kan worden ingezoomd.
    Bestaat niet uit een raster, maar een verzameling coördinaten.
\end{itemize}

\subsection{RGB, HSV en anderen}
\begin{itemize}
    \item \textbf{RGB} \newline
    RGB is voor iedere pixel een waarde van 0 tot 255.
    \item \textbf{HSV} \newline
    Met Hue (tint), Saturation (verzadiging / contrast) en Value kunnen de kleuren ook worden weergeven.
    Hue gaat normaal van 0 tot 360, in OpenCV tot 180.
    Saturation en Value gaan normaal van 0 tot 1, maar in OpenCV van 0 tot 100
    \item \textbf{CMY} \newline
    Dit is een voorbeeld van een ander kleurenschema, wat bijvoorbeeld de printer gebruikt.
    Het is een soort tegenhanger van RGB, omdat het in plaats van additief subtractief werkt.
    Daarom gebruikt het ook precies de tegenovergestelde kleuren.
\end{itemize}